世衛：正式宣布疫情為全球大流行病

2019冠狀病毒病（COVID-19，俗稱武漢肺炎）疫情爆發近三個月，世衛（WHO）總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）3月11日宣布，將疫情列為大流行（pandemic）級別。

大流行 都係武漢肺炎

幾時搞埋正名 意大利肺炎

唔好唔記得多謝支那呀屌你老母

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手